{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70540&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보코서울강남,IHG호텔"
    },
    "text": "韓国初のボコブランドであるボコソウル江南はIHG(インターコンチネンタルホテルグループ)が披露するホテルで、江南の中心地に位置しています。 このホテルはビジネスとショッピング、そして文化を楽しめる環境を提供しています。 各フロアには24時間共用のキッチン施設と洗濯室があり、長期のお客様に便利な設備を提供しています。 また、周辺には新沙駅、蚕院漢江公園、カロスキルなどの主要観光地が位置しており、便利な移動が可能です。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉や歯ブラシ、シャンプーやボディソープなどの洗面用具は客室内で無料で提供されます。 駐車は可能で、有料でご利用いただけます。 また、宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用でき、客室内のミニバーでは様々な飲み物が無料で提供されます。 甘利夫というレストランではフィットネスセンターや共用キッチン施設のほか、朝食を楽しむことができます。 しかし、朝食は大人38,000ウォン、子供22,800ウォンで追加料金が発生します。 一部の事項はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。 この価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボコソウル江南はどこに位置していますか？",
            "answer": "ボコソウル江南は江南の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "ボコソウル江南はビジネスとショッピング、そして文化を楽しめる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのどのような設備が長期滞在に便利ですか？",
            "answer": "ボコソウル江南では各フロアに24時間共用のキッチン施設と洗濯室があり、長期滞在に便利な設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような主要観光地がありますか？",
            "answer": "ボコソウル江南の周辺には新沙駅、蚕院漢江公園、カロスキルなどの主要観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ボコソウル江南のチェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ボコソウル江南は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ボコソウル江南の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で提供される洗面用具には何が含まれますか？",
            "answer": "ボコソウル江南の客室内で提供される洗面用具には歯磨き粉、歯ブラシ、シャンプー、ボディソープなどが無料で含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ボコソウル江南では駐車が可能で、有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような施設やサービスを無料で利用できますか？",
            "answer": "ボコソウル江南の宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用でき、客室内のミニバーでは様々な飲み物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ボコソウル江南には甘利夫というレストランがあり、フィットネスセンターや共用キッチン施設のほか、朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、朝食は大人38,000ウォン、子供22,800ウォンで追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの事情により変更される場合がある事項はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により、一部の事項は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルではチェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプを保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、この価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 723
    }
}